الإصابة تبعد برافو عن تشكيلة برشلونة ضد أتلتيكو
 بات غياب حارس برشلونة المواطن التشيلي كلاوديو برافو قاب قوسين أو أدني عن المواجهة المرتقبة ضد أتلتيكو مدريد السبت سبتمبر أيلول بعد تأكد إصابته رسميا في ساقه اليمنى وقال البلوغرانا كلاوديو برافو سيغيب بسبب إصابة عضلية في الساق اليمنى أظهرت الفحوصات أن عضلات الدولي التشيلي تضررت وسيتم خلال الأيام القادمة تقييم حالته بشكل أفضل وبهذا سيكون الألماني تير شتيغن الخيار البديل الأول للمدرب لويس إنريكي للذود عن عرين الفريق الكاتالوني في أقوى مباريات الأسبوع الثالث لليغا وانضم برافو عاما إلى برشلونة الصيف الماضي قادما من ريال سوسييداد ونجح في الحصول على مركز أساسي في التشكيلة الأساسية في الدوري فيما بقي تير شتيغن لدوري أبطال أوروبا وحافظ برافو على نظاقة شباكه في مباراة من شارك بها منذ قدومه لملعب كامب نو  